健身奶粉可唔可以寄倉？

話說小弟有操開野 黎緊準備出trip成個月 而嗰邊比較落後少少所以應該難啲買到protein 於是我就諗住自己帶啲過去 份量大約2磅左右 有冇巴絲知道寄唔寄得倉？

是但啦，橫掂食得多都好快死。你咪試下囉

智障衝出嚟柒之前做下research啦
登你老母可憐

點解唔local買？又重又哂行李位

應該可以，最好跟盒，廢事比人以為係白粉

Sorry睇漏
我覺得你可以用當地語言上網search 咗有無鋪先再考慮
始終到埗再買方便好多

你咁講真係食乜都會死 你以後乜都唔好食淨係飲水算

我買左隻袋裝既 跟原裝袋去應該冇事掛？

去邊個國家先？

都有啲道理 唔該哂巴打！

海關對粉狀物好敏感

跟原本包裝就緊係最好

外蒙古 因為真係相對唔發達 所以先唔肯定當地有冇粉買

爆炸

間唔中出去打波
會搵個盒裝幾個serving既whey
成日驚比人當運毒
原裝袋應該好d
起碼大大隻字寫住protein

疑似毒品/爆烈物
Btw 外蒙咁偏無得唔帶啦

超市買雞胸好過啦

入落d密實袋跟身/放背囊就得
洗撚寄咩on9

收埋底褲穩陣d

你唔係帶毒品有咩好怕

大不了拎少少俾佢即場驗

4:23

睇航點，來回南美/墨西哥就麻煩啲

之前去日本都冇事

我試過成桶5公斤帶過去上海、新加坡，但係朱古力味。。

但你係香港過xray果時都要check隨身行李架